機管局籲示威者勿再阻礙無辜旅客

網上再有反修例人士煽動周末堵塞往來機場的交通，機管局今日再於報章刊登聲明，呼籲示威者不要再阻礙每日數以十萬計機場的無辜旅客。

機管局在聲明中指出，上周日在機場的示威集結再次嚴重影響旅客往來機場。機場快線受到惡意破壞一度被迫全線停駛，通往機場的道路受阻，巴士服務大受影響，致令大量旅客須由東涌步行前往機場。

機管局再次呼籲示威者不要再阻礙每日數以十萬計機場的無辜旅客。

但近日網上再有人煽動在這周末堵塞往來機場的交通，局方呼籲旅客留意新聞及相關交通消息，盡量預留充足時間前往機場。機管局已經與有關當局製定應變方案，並會與各機場同業及運輸機構緊密合作，盡力保持機場運作暢順。

機管局重申，法庭頒發的禁制令適用範圍包括整個機場島。任何人非法地及有意圖地故意阻礙或干擾機場的正常使用，或任何煽動他人堵塞往來機場交通的行為均可能違反禁制令。

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

我地去搭車塞滿左部車，你班旅客上唔到車關我地咩事？
一係你就加密班次囉

一陣佢話「好呀, 我起多條跑道加個terminal, 你地唔好反對呀」咪仆街

再唔係話起多條橋由唔知咩島去機場, 或者全面開放大嶼山, 一樣奶屎

示威者籲政府盡快落實五大訴求

香港市民籲警畜勿再毆打無辜市民

明知香港示威暴動都要嚟
咁就唔係無辜啦

關咩事，係啲人入唔到機場，
就算比你起夠10條跑道又有咩用？

你起第二個機場就另計

好呀 最好機管局聽日就起好添

即係林鄭同何妖類就可以阻？

無辜？
市民出街無拉拉俾狗打唔無辜阿？
Dllm傻西瓜

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

我地去機場支持政府止暴制亂

我籲政府正視民意

哦

自己基建起到咁 多人少少又塞車 又賴人？

同班PoPo 講

示威者籲黑警勿再攻擊無辜街坊

哦！驚嘅咪唔好入機場囉